大埔人 中秋節去邊度 賞月唱歌仔？！

我唔想去左個無人既公園

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可